重睇一次「別戀」好有回憶

最遙遠的附近

林峯嗰齣？
「你可以記住曬呢啲嘢，但係你唔會記得我㗎喇」

係呀 以前李彩華好靚

故事其實唔錯，係主角啲演技差啲

同埋依家香港唔會拍呢啲小品

首歌都唔錯

好鍾意呢套戲
每睇一次都會有果時既畫面

2019還在看

原聲碟都有買到

如果在這𥚃？係好好聽

普通話同粵語版都好正

修正： 愛一個人原來不易 好聽

原始樣
真係好黑

得幾十萬票房
仲點再拍

有冇link?

如果在這裡有廣東話版架咩?

比悲傷都可以咁癲
呢套野重拍有冇機會有比悲傷3成票房

之前save咗電話到

應該會好似王家欣/某日某月咁

唔該晒巴打

downloaded

以前因爲鍾意依套戲，搬左去上環住。
本身自己最大興趣就係影相，所以成日去上環同太平山街影相。
同好開心，其中一張相入圍過國際性比賽，就係附近影。

個類電影同現實環境既扣連，真係只有電影小品常見。
同現在既電影係做唔到。

電影入面個地方係咪已經拆左了？

變左pmq，但有好地方無左，例如永利街

齣戲真係有舊香港嘅味道
其實港島真係好多好正嘅地方